東頭邨有兩男子運走兩個女仔

From FB:
‎Airy Wong‎ 發文到 香港人連儂牆
6 小時
非轉貼。尋晚東頭邨半夜3:30有兩男子，衣著一黑一白，對兩個女仔拳打腳踢。兩張相我朋友影既，佢最後落樓睇，見到有架私家車運走兩個女仔。
途中 分別有 4 個保安 ， 一個阿伯同 一個阿姐出現過保安上前了解走咗
阿伯隔岸睇2野走咗，阿姐上前二秒走埋

但無人報警
朋友落去時上緊私家車
另一黑衣男係佢前面行過
因成條街得我朋友一個人
佢唔敢有進一步行動
😭😭

希望佢朋友或家人見到

痴撚線架，竟然無人上去幫手？
我屌

知唔知咩車牌

嘩屌，咁大件事無人知

推

推。想知咩事

個post 主無講，發現連登竟然無人講

CLS
推

咁撚大獲

6 小時前？

推呀救人呀

Push

半夜

尋晚發生，剛剛fb 見到，唔見連登有人講，所以睇下有無人可以幫到手

唔撚係掛

wtf

痴撚線架? 推

痴撚線

呢個好似話MK爭女唔關事

Cls

tui

變撚左深圳呀屌
香港女仔已經唔再安全

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

咁都唔幫手 痴線㗎

source?

似條女飲醉酒

推住先

屌你老母綁架呀依家

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

push

車牌

唔理件事係點，推左先

咩車牌

推呀咩事呀????

希望果兩個女仔無事。

車牌都影唔到

推呀屌佢老母

Fuck 有冇車牌?

p

重要post 請睇

終於知道政府宜加打緊咩牌（ 2 ）行動分析

唔理關唔關示威事都推o左先

pp

推！！！

屌！！

幫推

cls

sauce?

推到FC發生咩事

MK爭女要打女再運走埋？唔撚係呀嘛

dllm 咁樣比人搬走?

似係私人野wo

你朋友居然掛住拍片

推呀

煲大佢

做咩冇人救人

阿sir做野唔洗你教

哇屌推

睇怕會比人先姦後殺

救人呀

樓主唔救你on撚9?

屌，好撚大鑊

pish

唔係我來架，我fb見到先轉貼

Dllm 咁都冇人幫手

個朋友唔出聲？

有保安問過話，應該有後續架bor
叫佢問返保安先

而家邊個會多事?唔怕召喚神獸咩

做野啦屌你老母

乜鳩野啊屌

大家可以問下佢

貼左FB就算, 佢係咪on9

，

推呀 屌你老母 咪撚再推隻馬蹄露啦

推啊屌！

痴線呀

單憑張相我只係見到有個女仔暈低咗，然後有人喺隔離打電話

我屌，隔咗成日先有人講?

發生咩事

dklm

PISH

推到見報
source thx

屌呀 講哂所有證據出黎啦

咩料ar..

???

堆呀屌

等東頭邨手足FC下，我都希望係假野

咁大單都無人跟？

推, 想知咩事

咩料

Hi 3毛

推呀！

做乜撚野

Pushhhhhhhhhh

咁大件事，琴晚發生，依家先post?點追查？

當時應該大嗌吸引注意，嘗試嚇退敵人！

屌咩事？

推 希望佢家人見到 希望無事

屌有無人救？ 車牌都要影架

你唔好遲d先post

推呀!!!!!

女仔唔好撚落單

屌
洗唔洗搵人呀？
最驚係依家邊個唔見咗都未知

執屍？

仆街啦，香港變左大陸咁！

dllm

我都覺好遲，唔理咩事都好，大家要留意下身邊有無出沒東頭邨附近既女仔朋友失蹤

私家車車牌呢?得張咁相點幫?

推呀屌！

呢排都好多呀伯中佬襯宜家無警時份 搞d落單港女
女仔夜晚要小心

有冇人身邊有朋友失聯呀？

哇！

其實係咪可以用來搞鳩港鐵啲鐵閘

撞

女女女

推到有詳情

你老母嚟？

Tui

過左咁耐先講

屌呀

推！有冇車牌？

嘩 好嚴重喎

推！！！！！！！！

綁架

wtf
推

痴撚線架

關唔關示威事都值得關注！！！
人命黎嫁
推！！！

屌

Wtf

得張相 好難咩架喎

係咪又係班黑警

推 竟然冇人幫手 on9???

你老母
搵人話比我知究竟咩事

屌 點解一啲聲氣都冇架

Push!!!!!!!!

我諗只可以問附近既看更
正常看更唔似會就咁走左去

痴撚線嫁

推
癡撚線

唉仆得街

？

Push 尋求去向

推到有人知咩事

clsssss

報警有撚用

Pishhh

屌 救人呀仆街

了解咩事先

尋晚依家先講

救人

推 乜嘢事

屌，推

保安了解左咩

有冇FB link？

喺個group 到搵唔到呢個 post

Pish

推，做乜撚野

求其同保安話自己係便衣
敢阻就係阻差辦工拉埋你
只要袋住支槍 綁架強姦搶錶舖都無事

‎搵Airy Wong就見到

推到佢屋企人見到

做緊乜撚野

果兩個女仔 處境非常危險 俾兩個陌生人拐走左 好難會諗起嗰啲嘢

去咗邊

搞咩

你含下撚先啦大陸哩扮傻

fc未

唔撚係吖！

癡撚線㗎咩

Push
屌竟然無人幫手？？

推。

CLS

點解唔大叫街坊幫手

做乜9

推.....打女人正仆街

屌唔撚係啊？

Wa diu

已報料去蘋果&有線

下次唔該醒啲，即場大嗌嚇退對方，吸引街坊去上前阻止&盡快報料

依家搵到當事人親朋的話，要搵議員&大使館求助(唔好理當事人有冇外國國籍，如果冇外國國籍or只得BNO的話就去英國大使館求助)。唔好怕羞，人命尤關，英國使館唔會好似黑警咁求其搵籍口打發你走的

唔撚係卦

屌你老母
藍屍襲擊市民想強姦女仔

痴撚線 私人爭執定點 推！

區

希望你死全家

爭女 條女會訓係條街度？
一係醉左 一係暈左

大獲

唔夠膽大叫救命

之後沖過去大叫

打佢1一身或者比佢打一身

2個人未必抬得起你一個男人

推呀cls

？？？依家先講

thx 手足!

fc？張相係乜料

721,811,831,101,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#Anti-Chinazi

貼上來就係想搵人幫手FC
我寧願fb 條友9up

推呀仆街

又被自殺

強姦？

原po呢？

屌你老母推咗先

Search佢facebook名就有

點解唔大聲叫佢停手😢

鶳了手足

推
屌呀 大聲叫都好呀
咁遲先出post

推啊

MK爭女
但個兩個女仔比人打

Wtf? 咁大件事冇人幫？

變咗大陸

女手足? 定點?

樓主下次影完相就跑去截 問佢做咩搞我條女啦

過佐成6個鐘個女仔究竟點
dklm綁架

咁遲先講

推撚爆佢啦好嗎

唔係我來，如果係我一定去問咩事

推
推
推
推
推

係附近 比確實地址

而家個女仔點?

去左邊

希咩望 做嘢先有用

cls ga，推

緊急狀態

尋晚半夜..而家先講???

講左好多次口罩遮唔到幾多
要做事的話 最低消費帽+面巾

［停一停諗一諗］花少少時間睇 你覺得政府係咪真係冇做野？

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

哇屌 推

on9不如再遲D出PO喇

屌你老母

唔L係啊

而家凌晨女仔唔好出街

唔撚係掛。。。

剛剛上網先見到，我都唔想

屌cls

唔撚係掛 推

仲有另一個女仔係荃灣失蹤

知唔知發生咩事好恐怖

東隧、紅隧、西隧九龍入口、大埔廣福油站
觀塘道大搜捕，搵間餐廳坐陣先啦

半夜而家先有post!?

應該大叫救命睇下有冇市民幫手
報警冇撚用，難保個幾隻係便衣/休班狗
同埋影片影相 影車身+車牌

好似有巴打知咩事!

我屌你老母 push啊

又要浮屍了

你屌我都冇用 張相亦都唔係今日
尋日FB已經講緊

唔出奇
狗見到唔拉人，分分鐘姦埋一份
再屈d女仔係暴徒非法集結
反抗強姦就屈佢襲狗

痴撚線
有冇fb post link

屌佢老母冇人知??????

屌你老母痴撚線
推

你都戇撚鳩 人地叫你俾汁你就係到鳩up
收皮啦你

????

屌呀
求幫推

Pushhh

仆街，呢單野一定要搞清楚

Block咗啲三毛傻閪就得，唔需要俾存在感佢地

點搞 發完夢敗走到附近
點幫手

ＣＬＳ！！！

黐線㗎

推！
有冇其他人見到啊？

無詳細資料，點幫手

附近有無車cam

女仔好危喎屌

Mk仔女私怨啫

有冇影到個車牌

留意！九龍塘上空有直升機！
唔知po係邊

咩料啊 當呢到大陸啊？

下

【十八區裝修指南】

18區開花 裝修手足入嚟接Job

PUSH!

好不安

痴線

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

push! 咩事？？？

Wtf?

我屌啊 有無其他人見到事發，救人啊

?咩事

推呀屌

屌 幫推

屌你 咁撚樣都得？

Fuck

Pishhhhhh

幫推 痴線

推喔 Wtf

cls!

推到有人跟

似mk仔爭女

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

嘩屌

嘩 屌...

渣都無。。。。。。。

推 唔該救人啊！

推！

Mk仔爭女屌？

pushhh

樓主見到都唔大叫？嚇走佢地都好

。

屌 搞乜

痴線 推啊救人啊

不安

。。。

wtf.....甘帶走後果不堪設想😥

推啊手足門

大家下次見到呢啲事要即刻大叫引人埋黎

下痴撚線㗎

屌 推呀

要救人呀
大叫都好

推啊 痴撚線

屌 救人啦

有冇人係富麗花園
有好多狗係到
起碼有3架狗車

獅鳥啦

屌佢老母！

唔好再屌樓主喇, 佢轉貼架咋

但見到有人問係咪MK仔爭女, 私人野
我覺得如果係有可能有人拐帶少女, 捉去做乜都唔知
咁嚴重既事無論咩原因都好都值得推, 都要知發生乜事

wtf推

你咁撚仆街，我兒家就砌你老母

我屌呀,無人講既?

半夜3點半喎 條街有幾多人先

無啦⋯⋯無啦⋯⋯無啦⋯⋯

綁架喎屌

Mk爭女點會打條女

［無人知］私家車開衡油撞黑衣人

cls!!!

Yesterday

咁撚大獲。。。屌

wtf?推

屌，無人理？俾人姦左都唔知咩事啦

推推推推推

屌你 好好笑呀？

搵到未呀

冇話係你 揸機個個先係樓主 冇佢你邊有得開哩個po

咁你搵唔到個女仔響邊?
人都搵到，可以做啲乜嘢幫助佢哋?
當時啲人仲要見死不救，咁你又可以做乜?

痴線！！！推呀！！

推。。。

pushhhhhhh

知咩事未？

Dklm

推

大家唔好再停文宣
文宣好重要！！

幫推呀，痴那線

CLS push

Cls push

同支那有咩分別？

肯定又係黑狗臥底

WTFFFFFFFFFFFFF

爭女就可以唔理咩

仲有爭女邊個講ga?

有無影到車牌？

DLLM
有冇多資料吖
又要我地新聞見乾屍吖cls
係咪真係人命都吾理啦
定真正嘅手足都拉哂 製成標本啦

9人呀 屌

如果果兩個女仔出左咩事
我保證以眼還眼。

推一推

仲有冇更多資料
咩樣,衣着,當時位置附近

搵到人未

喂屌有冇消息

宜家先講 推！！

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀

代朋友post
車牌係 WH3091

有冇多啲詳情

車牌WH3091
推呀

LM

推車牌WH3091

車牌WH3091
推

屌你咩

東頭邨彩東樓樓下
車牌係 WH3091

嘩！唔幫手！痴左線㗎，咩敢唔敢㗎！人命利㗎！

車牌WH3091

咩料都冇人爆？

推
車牌係 WH3091

上面有人爆左料

咩事

爆左咩料
睇唔到

堅？

有西屌了

我有片
但唔識up

推 成件事好撚恐怖

咁唔代表可以唔理 有冇腦

屌你老母啦
班藍絲之前拎刀斬人，721
班狗有無做嘢呀？

放上youtube

兩粒鐘 中出完啦 垃撚圾樓主 條女做鬼都唔放過你同你家人

我轉貼架咋，你過去fb鬧佢

屌呀個個行過無人幫手？

有關係？
荃灣有女仔於5/10失蹤，到目前為止音訊全無

痴線㗎。究竟係黑警定係古惑仔

好嚴重！求目擊者出現

WH3091

呢個post就爆，你放左上youtube 既話你直接出post, 我幫你push

唔會影唔到車牌掛

有無有車牌條片?

大陸？

Wtf?????

好奇怪。

推到有真相

東頭邨彩東樓樓下有兩男運走左兩個女仔

開左新post

過左四個月你朋友重咁撚怕事不如死撚左佢啦

push this

快d upload呀

推新post

不推不是人

去新post推

東頭邨彩東樓樓下有兩男運走左兩個女仔

推推

Push!

屌，樓主唔落去幫手

推左先！！！

up

有冇人可以知道下落

救命 點呀

個女人瞓左係地.... 暈左？

屌繼續

推咗先

有冇人有消息呀屌

推阿

有消息未

推呀 救人呀 香港嚟㗎呢度

cls push

係好大件事 繼續推

下！屌好驚呀 希望果兩個女仔無事

隔離post 有片啊
睇左先推啦
我覺得似炒車囉

需要成立『神獸快速行動隊』

推！！

P牌推唔郁

屌綁架！！！咁大件事宜家先知

車牌準確？

知發生咩事未

可以點救人

....推

救人啊

昨日有女仔失蹤，會唔會有關係嗎？

係咪應該搵左嗰四個保安先？

依個fb post個女仔唔係搵到咩？

呢個仰荃灣？ 呢單係東頭邨喎

照推

圖？

只要係藍
殺人放火 777都唔割

你地呢？咪比5毛破壞

痴孖筋

唔知堅定流

好撚嬲
屌你老母有冇update？一定要搵返！

以後一定要救人 流血有咩所謂 流少少血 兩個女仔就唔洗俾人強暴 賺有凸

如果你單拖，你會衝去救人？

單拖就唔救？幫手叫救命啦屌

奇怪d人咁無膽........

起底，929比人拉左，依家狗用緊ac?

雙方識嫁 條女飲到醉哂

Source?咁點解話唔好打？

要cctv

感情問題 個男人有打佢
片中曾經有保安行過 聽到講番出黎
如果真係3唔識7咁帶走
你係個女仔仲叫到拆天

要搵你個個朋友，再搵返個保安，最後搵cctv

呢個post繼續

東頭邨彩東樓樓下有兩男運走左兩個女仔

咩情況
得兩條女就唔好零晨落街貼文宣

有料未
救人呀

唔係點呀
2個女仔嚟㗎

咁夜落去做咩

休班驚？

推
發生咩事

點呀揾返未？

點呀，搵返未？

搵返未？有冇手足識佢地？？

推推推

推!!!

推返

推!

車走輪姦？

CLS!!! I

搵返未！

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

push0

我屌...

話情侶感情糾紛就由佢 乜料呀香港人

屌 可以點跟進

第二個連登post話係
嗰個post都無圖

邊忽似情侶糾紛？鳩up都有個譜阿屌你老母！人命關天啊！

無警時份大家靠自己。

有無機會係被保安發現，所以呃佢話係情侶？

咁大件事？
推呀推呀

下？？？爭女居然爭到打D女？

搵番未

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

國際文宣好重要，唔該幫手推推佢

救人！

拎架撐

搵返未呀

Push,救人！

Pish 咩情況啊

推, any reply?

點呀 人呢

點好

推
（幫推上熱門）可唔可以推返啲正經野

兩男兩女爭乜撚

Call救護
2735 3355

咁多日了...

搵返未

請幫手推爆黑警散布謠言, 推到佢四點鐘又口啞啞!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

搵返未？

我比較好奇係上前了解嗰個人覺得一係咪真係了解到

條片消失左

係出面見到有個po話殘體話 大陸狗呼籲扮差佬捉啲女後生返去玩
好驚同依件事有關

屌 咩事

我都係有個種唔好既感覺

仆街

食開就會繼續搵食
建議東頭手足 新蒲崗手足呢個晚再留意下
一見類似講支那話懵撚就伏佢睇下佢咩料

推呀 喱單野一定要揾倒真相呀！

有跟進未

呢單似係私人恩怨 咪亂吹

點解可以咁多單都無聲氣

要真相！

試下問細妹兩個男人衣著係咪同相中一樣

痴線!!!!!!!!!!!!!!!
東頭邨太多老人家...
D保安都係阿叔阿嬸...

有得影相做咩唔拍埋片？

一早有片喇屌

同你一樣，特登搵返呢個po

你朋友影到張相咁 點搵呀
不分化 但真係好嬲 有無搞錯 唔影大頭？ 唔開live?

屌推撚到爆

我正想講依個！

其實有冇諗過，我哋可以組織車隊， 專搵啲喺警察宿舍走出嚟嘅狗仔狗女幫佢帶個口罩就夾上車， 有旁人制止就大叫警察做嘢， 再車佢去啲山邊掉低佢哋嚇佢哋一餐。

推 屌

民間自衛隊

車牌一查就查到你邊個

做呢啲野唔係唔套個靚牌先做呀？

有冇片

條片冇左

推，唔可以俾佢沉要救返佢地！

有冇再搵個個保安同阿伯去問？附近會唔會有cctv可以睇到條友個樣去認人？

已被消失

DKLMCH

絲打入一入嚟！夜防狗公必備之選！

搵到未？仲有tko 被人擄走嘅女仔

巴打，麻煩你問清楚
隔離po俾咗個車牌，WH3091，鬼車嚟
但唔知佢個source，希望你俾到多啲線索

啲片無人backup?

又無聲氣？

推 試返去啦 有車牌都冇晒聲氣

推翻上去啦

Up

推呀呀呀

仲唔撚上去幫手？

屌你老味呢啲時候打鑼打鼓叫人幫拖啦

推撚爆

推返上去呀😭😭😭

有冇東頭邨手足可以問下個保安？

推上去 要有真相！

黑警老母畀狗屌, 生左隻畜生出黎

祝所有黑警老母老婆同女畀黑社會輪姦, 全家死清光

搵到未，好驚又好似陳同學咁

推

backup片

揾番未呀屌你老母

再up, 無哂

推推

真係幫手backup
已經第三次三個唔同網比人del

跟進

死晒

其實香港一年都有好多妙齡女失蹤
大家依單都要同樣關注下

直接落去救人啦 淨係掛住拍片留證據